獌熱真係英超之恥

唔怪得fd過打band啦屌你老尾

成日叫阿仙奴讓翻個位出黎，讓俾你兩隊咪一9樣

笑人16郎點知自己

阿迷今日有得瘋狂打J

人地仲有機會爭歐霸

雲爺爺又然

雲加 死獌狗

我利迷